[Canon]又係24-70 f4 vs 24-105 f4 ii

最近想上ff，睇咗好耐未決定到用邊枝鏡起手
利申:想要畫質優先

24-70

2470

你講到晨畫質優先既話其實仲洗乜問,係咁意google下都知一定係2470啦